金髮黎講邊個好睇啲？Momo同Mina

正Mina:

負 Momo:

投Momo之前

樣mina
波momo

金定屌打

都咁撚樣衰

想嘔

Mina

Sana屌打

我條女牙彩俾JYP伏

南妹贏十條街..不過生過仔..

MOMO好撚樣衰-.-

SANA真係玩曬

明明係天資不足

Sana一生推

送多張samo

mina就深色系好啲

Mina輪廓深
金髮好似仙女

金髮個人認為顯老

mina本身已經好睇啲